聽日我地人多就係贏

香港已經變相戒嚴，好多商場唔開，又冇遊客，已經落哂中共面。

我地要贏到盡就係上街賀佢老母，唔使對狗硬碰硬

手足Be Water，勿送頭!

本人前黑帶/詠春助教提提大家, 明天被卧底狗/大6狗攻擊時, 第一樣野做的係大大力推跌佢落地,必要時熊抱一齊落地, 落左地即贏, 因為佢走唔到,用唔到棍/槍或其他武器, 唔好浪費機會一味企直還手打. 比你打得幾多下?,

落地之後會點? 總之有咁多人.....

push

沒錯，仲有排玩
關商場、經濟損失、民怨、政府承受唔到
最重要係人民覺醒，你咁撚高調打壓，我地照出
只有贏，先可以救到手足

國殤日剪回鄉證

要和你非式遊行